{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018460",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 자자 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数は24室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 位置上、驪州アウトレットとゴルフ場が隣接しているため、車で15分以内にアクセスできます。 客室の説明や予約は010-7305-5854までお電話ください。 祝日の予約は無人テルに電話してください。 お客様のために全室広い面積を持っており、カップル浴槽と徹底した掃除が施されており、ヘアアイロンも完備されています。 それぞれの客室にはスーパーキングサイズのベッドと清潔な寝具類が備えられており、24時間カードおよび現金決済が可能な非対面システムが備わっています。 一部の客室には、空が眺められる部屋があります。 また、LGスタイラーが備わっている4つの客室もあり、これを希望する場合には予約前にあらかじめ言ってください。 寝具類やタオルはメーカーから殺菌消毒が行われた状態で提供されます。 また、客室にはPCとWi-Fiが完備されており、LGスタイラーも設置されています。 スタイリストの部屋をご希望の場合は事前に電話で予約してください。 コロナウイルス予防のため、毎日入念な防疫を行っていますので、安心してお越しください。 この宿は価格の割に見て適切な方であり、地域内でもよく利用される宿です。 親切なサービスと清潔な状態を維持しており、ベッドはハードな方ですが好き嫌いがある場合があります。 全般的に満足できる宿泊施設であり、おすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "驪州アウトレットとゴルフ場が隣接しており、車で15分以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "客室の説明や予約はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "010-7305-5854までお電話いただくか、祝日の予約の場合は無人テルに電話してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は広い面積を持ち、カップル浴槽やヘアアイロンなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドのサイズや支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "各客室にはスーパーキングサイズのベッドが備えられており、24時間カードおよび現金での決済が可能な非対面システムが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "一部の客室からは空が眺められます。"
        },
        {
            "question": "特別な設備やサービスはありますか？",
            "answer": "4つの客室にはLGスタイラーが備わっています。ご希望の場合は予約前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルはどのように提供されますか？",
            "answer": "寝具やタオルはメーカーから殺菌消毒が行われた状態で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやPCはありますか？",
            "answer": "客室にはPCとWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス予防対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、毎日入念な防疫が行われていますので、安心してお越しください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "はい、全般的に満足できる宿泊施設であり、おすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 455
    }
}